多國大使致函王毅 要求解決廣州非裔人士疑遭歧視事件

多個非洲國家的駐華大使致函外長王毅，要求中方解決非裔人士懷疑在廣州被歧視的事件。

多名身處廣州的非洲人表示，他們近期被業主趕走，並要接受多次新冠病毒檢測，但一次結果都不知道，又說在公共場合被歧視。

非洲駐華大使協會在信中提到，這些污名化與歧視行為產生錯誤印象，令人誤以為新冠病毒是非洲人散播，要求中方立即停止對非裔人士強制檢測、隔離及其他非人道待遇。

非盟主席馬哈馬特亦表示，已經召見中國駐非盟使團團長劉豫錫大使，表達嚴重關切。

鄰國人真係好鍾意惹是生非

非洲國家識玩
又可以吸人仔

譚生準備變成condom既形狀

未排華先排非
準備第二次印尼咁款啦

Black lives matter

連非洲佬都反支那，攬住北韓做兄弟算尻數啦

天朝大國咁威, 駛閪理班非洲人要求呀

D忠實盟友全部現實都爆

金仔轉左軚好耐啦 得閒又同Trump談判下

北泡：我幾時有話俾你攬叫你D人咪撚行咁近條界，見一個射一個

杜生：一邊賺你錢一邊屌鳩你

1賠1.01: 堅決反對外國勢力干預中国內政

呼嘿嘿：快啲俾人民幣，呼呼呼

金仔冇轉軚，一直以黎都係打中國/美國牌，而唔係中國打北韓牌

北韓大，中國細

表達嚴重關切
乜撚野中文來

Twitter 睇到已經有人喺非洲恐嚇中國人喊打喊殺，全部超級勇武黎 應該非洲住嘅中國人大獲d

幫共產黨打稿：

非洲國家與中方嘅關係為歷史上最好，都體現在一大一路嘅合作以及近日新冠肺炎抗疫之上。

任何抹黑在中非裔人士存在歧視的問題都不會得逞

推

平時係非洲個班支那仔成日霸凌當地非洲人
之前見過新聞好撚跨張
非人對待 羞辱黑人 唔係個案
班支那仔基本上番左去古代奴隸制咁對黑人
西方黑奴時期都應該冇咁過份

非洲殺支唔意外
支共為左繼續賺錢應該會落禁令唔准班非洲支那仔走難

呢個時候歐美左膠唔見晒

譚生呢喂

欺善怕惡

好似係睇咩國家，幾年前開始已經有排支新聞，要政府軍保護先冇事。而家應該係睇非洲班貪官仲頂唔頂得順同鄉俾人蝦 但第三世界國家唔係靠中國就係歐美，即係如果反面就要搵第二個

早晨，Twitter撥火時間又黎喇
要支那一帶一路收皮

你係黑人你搵歐美左膠定係簡支那仔
而家美帝撤資又搵緊人接手做下欄野
一拍即合

啱啱想講 支那未交家用

唔會啦
應該係支方加大對非提供援助

今鋪唔止黃皮膚都是中國人
黑皮膚都是中國人，外國請勿干涉內政

呢d 時候要賤過共狗，網軍要做足挑機，辦蝗屌柒黑狗又好點都好

譚德塞：中國友善對待非洲同胞，各國應向中國學習，以解決種族歧視問題。

有無link？
話說單一個尼日利亞就有成幾萬中國人

到底要點先做到全球痛恨
支那人係呢點真係世界第一

中國喺非洲啲殖民地要收皮了

Newspeak

歧視黑人喎，人權戰士譚生仲唔譴責

非洲加入百國聯軍

佢中国人嚟
自古以來都係受害者

佢扡咪解決緊囉，趕晒佢地走，佢地離開晒支那咪無支那人歧視佢地囉

btw 咪撚趕佢地嚟香港

緊爽：非洲是中国自古以來不可分割的一部份，非洲人都是中華兒女，強烈反對外國勢力干預中国內政

黑人本身有光環，今次有排煩

領事R著數姐

有事就同胞水深火熱, 冇事就外國難民wfc

比錢就解決問題, 非中多年友情事情

當然要美元和歐羅

蝗蟻：我天朝上國洗怕你哋班黑奴

廣東省長同廣州市委書記又製造事端，幫共產黨派利是

笑撚佐

連非洲人都把握機會 抽水

如果我係雜大大 就即刻唔出聲一排食草等所有事情平息先

反正用時間拖死 侵侵就得

哩個世界真係有回力鏢
條譚狗老屈台仔racist
結果班非洲兄弟即刻比支那整番轉頭

隨時老屈發現武漢第一單帶毒者係黎自非洲

可惜雜總唔係普通人，一於戰狼式回敬屌返轉頭。

直頭要圍標，等支那要比多啲啦

喂, 譚德塞出黎講兩句呀喂

之前屌人歧視，而家又食回力鏢

北韓都無當過係兄弟

Bio5開場咁

今鑊唔靜得

之前挑台、歐、美都唔怕

依家黎班非佬就淆，會好無face

閂埋門玩賓州啦

捱多幾個月 推奶共登上台 乜都攪掂灑

班黑人直頭攞AK指住班中國人

最快最慘佢自己落台換一個新嘅人 咁都仲有得兜 可以嚟個姿勢切割 不過按照佢嘅性格一定唔會㗎啦

非洲佬呢招係要求課金

為支国鼓掌

屈唔到美國意大利，而家就屈非洲肺炎

撥火

睇下今次人民幣政策搞唔搞得掂先